我條女嫌我唔夠S

我同女朋友一齊咗大半年
大家都讀緊書
我同佢第一次都係對方
一路都keep住有扑野
可能一星期4次左右
(第一次之後果個月因為新鮮 扑左50次以上)
呢個月發現佢m底
事緣之前買咗震蛋同佢玩之後
就開始有唔同跡象覺得佢M底
仲有佢竟然唔洗我唸送咩生日禮物
直接同我講要咩
但原來佢想要狗帶

佢開始提出想比我綁 打 言語abuse
仲不斷上網搵s/m嘅野
想我學 跟住嚟做
但無奈小弟只係個普通男人
成日鳩痕只係想屌個閪
對S嘅性趣唔大
有無巴絲有建議可以俾下小弟
例如有無啲咩簡單嘅調教項目可以俾我入手

送佢上發夢前線

試下做M比佢S

都試過一次 但佢都唔係好識

玩過dt dp未

屌！我係S但就硬係遇唔到

試過塞手指 同震蛋
佢又唔係鍾意又唔係唔鍾意
淨係話好奇怪
諗住遲啲買肛塞試試

有d有貓尾嘅肛塞，幾有羞恥感